老老柒柒 香港有無得改姓

認真，諗住改啲霸氣啲既姓

軒轅 慕容 個類

得既我應該會去改

題外話

軒轅 配咩字好

姓堅系啦你

軒轅 劍

軒轅俊傑
軒轅家俊

慕容概率得唔得

姓醉愛啦你

叫中出羊子都得啦

醉愛概率。。

成個maths 毒撚咁

我講身份證喎

軒轅人

堅系概率

佢要身分證係印住中出羊子（好似係）

你叫小小燕子都得啦

叫堅系慕容啦

點解而家仲會有人覺得呢d懶係特別既姓係型同霸氣
霸氣係睇個樣唔係睇個名
比你改到個名識飛行出黎係個矮瘦毒撚
但只會顯得穿龍袍不似太子
樓豬唔係有咩過人之處都係唔好懶特別啦 唔係只會比人笑
係生得型既叫陳小明都型啦

羅健鋒在照片的下方還寫到：「2015年8月25日，一個新的我，身份證上正式將Lo Kin Feng改名為「Law Man United Dick」，中文名依舊不變！將我這輩子都奉獻給了曼聯，願新名能給我帶來輝煌與魔性。讀音也很像我羅曼蒂克的性格！無獨有偶，想起我以前寫的一部小說男主角正好取名文迪！我六月的承諾兌現了。」

巧合的是，如果按照國外的傳統，將姓「Law」放在後面，他的名字在國外被叫做「Man United Dick Law」。前半部分是曼聯，而後半部分「Dick Law」是阿仙奴的轉會主管，而Dick Law曾經一手導演了阿仙奴大多數的重磅引援，在去年夏天引入山齊士的交易中，Dick Law就起了重要的作用。

其實個名會影響你對一個人第一印象同觀感

洋名為例，Victoria, tiffany vs juicy, jenny

有，我有朋友半年前改左姓

叫激烈的海膽都得

一切都是概率

梗係可以

改做純粹啦